<resources>
    <string name="app_name">HoroscopApp</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!--BottomBar-->
    <string name="horoscope">Horoscope</string>
    <string name="palmistry">Palmistry</string>
    <string name="luck">Luck</string>

    <!--Horoscope-->
    <string name="aries">Aries</string>
    <string name="tauro">Tauro</string>
    <string name="geminis">Géminis</string>
    <string name="cancer">Cáncer</string>
    <string name="leo">Leo</string>
    <string name="virgo">Virgo</string>
    <string name="libra">Libra</string>
    <string name="escorpio">Escorpio</string>
    <string name="sagitario">Sagitario</string>
    <string name="capricornio">Capricornio</string>
    <string name="acuario">Acuario</string>
    <string name="piscis">Piscis</string>

    <!--Luck-->
    <string name="share">Share</string>

    <string name="luck_0">"Hoy día es tu día, te van a llegar las lucas cuando menos lo esperí."</string>
    <string name="luck_1">"Vai a conocer a alguien que te va a volar la cabeza, pa' bien o pa' mal."</string>
    <string name="luck_2">"Prepárate porque se viene una aventura más loca que tu última caña."</string>
    <string name="luck_3">"Ese proyecto que tení tirado te va a hacer famoso, así que ponte las pilas."</string>
    <string name="luck_4">"Vo toma nomás, si curao se maneja mejor"</string>
    <string name="luck_5">"Las lucas están a la vuelta de la esquina, solo hay que aguantar un rato más."</string>
    <string name="luck_6">"Un amigo que creías perdido te va a pegar un mensajito pronto."</string>
    <string name="luck_7">"La decisión que estai por tomar te va a cambiar la vida, así que no te pongai weón."</string>
    <string name="luck_8">"Ese sueño qliao que tení hace rato, al fin se va a hacer realidad."</string>
    <string name="luck_9">"Confía en tu guata, ella sabe más que tu cerebro pa' estas cosas."</string>
    <string name="luck_10">"Vai a cachar que tení un talento escondido que te va a abrir hartas puertas."</string>
    <string name="luck_11">"Un cambio en tu rutina va a hacer que la vida te sorprenda de manera brígida."</string>
    <string name="luck_12">"Alguien del pasado vuelve y va a ser clave en lo que se viene."</string>
    <string name="luck_13">"Te vai a encontrar con alguien que te va a dejar pa' dentro, en el buen sentido."</string>
    <string name="luck_14">"Te van a regalar algo que ni en tus mejores sueños pensaste tener."</string>
    <string name="luck_15">"Un viaje inesperado te va a cambiar la perspectiva sobre todo."</string>
    <string name="luck_16">"Toda esa pega que estai haciendo va a dar frutos, así que tranqui."</string>
    <string name="luck_17">"Se viene un nuevo comienzo en tu vida, lleno de weás bacanes."</string>
    <string name="luck_18">"Todo tiene su tiempo, así que relájate, que las cosas pasan por algo."</string>
    <string name="luck_19">"Agárrate porque el cambio que se viene te va a llevar lejos."</string>
    <string name="luck_20">"Un golpe de suerte te va a poner en el camino de la plata."</string>
    <string name="luck_21">"Te va a llegar una oportunidad inesperada, así que ándate listo."</string>
    <string name="luck_22">"Se viene un tiempo de crecimiento personal, vas a quedar pa' entro."</string>
    <string name="luck_23">"La inspiración te va a llegar de la forma más rara posible."</string>
    <string name="luck_24">"Una nueva amistad va a traer más risas que carrete en casa ajena."</string>
    <string name="luck_25">"Vai a llegar a lograr algo grande, así que no te detengai."</string>
    <string name="luck_26">"Vai a tener que tomar una decisión importante que va a iluminar tu camino."</string>
    <string name="luck_27">"Eso que llevai deseando hace rato al fin se te va a dar."</string>
    <string name="luck_28">"Vai a descubrir algo que te va a prender el alma, pero brigido."</string>
    <string name="luck_29">"El problema que tení ahora va a ser la escalera a tu éxito."</string>
    <string name="luck_30">"Vai a viajar de imprevisto y te va a expandir el mate."</string>
    <string name="luck_31">"Una vuelta inesperada del destino te va a traer más bendiciones que aguinaldo en diciembre."</string>

</resources>